2588 INTERIM

Total revenues and other income rose 23% to US$825 million
‧ Net profit after tax was US$297 million, an increase of 24% over the first half of 2017
‧ Earnings per share of US$0.43
‧ Total assets increased 7% to US$17.1 billion as at 30 June 2018 from 31 December 2017
‧ Maintained strong liquidity with US$411 million in total cash and fixed deposits, and US$3.5 billion in undrawn committed credit facilities as at 30 June 2018
‧ Raised more than US$1.1 billion in new financing
‧ Portfolio utilisation and cash collection from airline customers of 100% and 99.5%, respectively

覺不覺BOC啲野係贏硬錢

再升我報警